全職廢青，你問我答

好廢
生存嘅意義係乜
一事無成
唉

你接客接到上樓喎，咁都一事無成？

無你咁好氣

錯
冇啲咁嘅事

hi

乖啦。。。

你兒時玩伴甚麼名字

去攞綜援，唔好慳政府錢

ok

Maria

要咩資格

屋企住幾樓

咁岩啊巴打 我都係

唔係住高樓大廈

有咩打算

點樣入職 洗唔洗degree?

邊度黎錢過活？

做廢青都要講有無本錢

屋企人
唔出街 零洗費

唔洗degree
唔讀書唔做嘢就夠資格入職

點解接受到自己咁廢？
同埋咁廢唔會有拖累人的應覺？無羞恥心？

有冇錢叫雞

之前有無返工？點解會成為FT廢青？

而家仲接受到
近排先開始廢
拖累邊個？屋企人？
有

絲打

有返下part time
最近辭咗職

咁都唔算好廢姐

生活苦悶
btw 搵緊pt

Ptgf

不敢興趣

Ptbg

高尚職業

即係畢業以來都無返過FT?

屋企有無比壓力你 如家用

我都係

等開學，之前defer左

書都未讀得成
冇比壓力

而家呢幾個月有咩做

無 係屋企hea

全職"廢青"係大部份打工仔人生目標黎
把口話垃圾但九成人都唔想番工
你仲有咩不滿

And

好似太廢 想搵啲嘢做下但唔知做咩好

唔悶咩

唉 一言難盡 留唔留個tg 分享下

好唔想返工

我養你？

出到幾錢

你想

i just need love

i love you

G

i am not

咁大膽駁嘴

求教學！

怕你有牙？

首先屋企要有錢

defer 左 又唔搵野做？
我今日都廢青
應該擺脫連登好啲

唔上連登冇嘢做

都幾可悲

我都覺

幾歲？

認真 老豆老母點睇

靚唔靚
利申 冇做野 月入55k

咁叻
好多人讚我靚女有冇興趣

21

冇乜嘢
叫我求其讀個high dip 返嚟

順眼
啲錢邊度嚟

過主啦你

做我女朋友好冇

我唔係咁隨便

係

有冇陰唇圖

樓住姓黃？